覺唔覺雙性戀者好多都偷食？

雙性戀者同異性伴侶出街，可以同同性伴侶講，佢同該異性只係好姐妹/好朋友，佢個同性伴侶唔知佢係雙性戀者（一心以為佢純粹係同性戀者）情況下，雙性戀者偷食都無人知！跟住雙性戀者同同性伴侶出街時，異性伴侶又一心以為佢純粹係異性戀者，唔知佢雙性戀，所以無阻止無疑心

理論上係多一倍機會

★*`'°_______濛B ﹏×╳
…超。華麗﹏閃令令留名 XD〞